文匯報：港島名校X仁書院學生計劃full gear 返學

9月將臨，各學校即將開學，不過，一些煽暴者及「港獨」組織為延續暴力衝擊活動，近日不停在社交媒體進行「洗版式」宣傳，煽動學生在9月2日開學當日「罷課」，更聲言不參與罷課便不是「自己人」，企圖迫使更多年輕人參與暴力活動。目前，除激進學生把持的大專學生會正大肆鼓動「罷課」外，「香港眾志」也把魔爪伸向中學校園，出錢出力煽動中學生參與「罷課行動」。香港文匯報記者了解到，一批屬於港島區某名校、並曾參加過暴力衝擊活動的中學生，計劃在下周一開學日刻意以穿校服戴頭盔、「豬嘴」的方式返校，企圖以這種所謂「英雄打扮」來美化「罷課」及暴力行為。 ■香港文匯報記者 張得民、齊正之

本月26日，有聲稱是港島區一間名校的學生在fb上的「Ｘ仁書院關注組」及網上討論區「連登」發起「Ｘ仁書院自發反修例活動」，計劃在9月2日開學當日身穿「全副發夢（衝擊）裝備」，包括頭盔、眼罩、豬嘴、白紗布蓋上右眼及「反修例運動標誌物品」返校。聲稱會在當日早上7時45分在銅鑼灣運動場某處集合及戴上裝備，8時正出發到學校，沿途並會高呼口號，亦表示歡迎舊生參與。有大批自稱是Ｘ仁學生或舊生的成員紛紛表示會參與，更有人貼上疑似是Ｘ仁中學的學生證，並附上自己的連登賬號響應活動，呼籲更多同學參與。不足一日該貼文便有多達2,000人「讚好」表示支持。

支持

華仁

全香港第一間官校

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

名校係高質D

高汁名校